俊俏的老衲，顛倒了眾生

一直被模仿，從未被超越

納b

左邊個個??
好柒

究竟邊個係老衲

點解唔剃光頭

衲肉料理

想含

咩video

想食唐僧肉